［低價出售］AMD CPU & CPU Cooler Fan

CPU: AMD Phenom II X4 945
$300

CPU Cooler Fan: Cooler Master Hyper N520

$150

正常可用
有意可tg 本人

仲慢過g4560三成
建議你賣50蚊

agger 300連老母板都叫諗得過

而家樓主個價喺賣緊傳家寶

945 都開 300，咁我粒 555 ⋯⋯